「突發」九龍塘站有疑似有藍絲打手足

開拖啦仲上連登

形容一下？

位置

我係附近

召喚獸

突然之間有好多人好大聲喺度起哄 之後就見到有兩個男人喺度打架 打人嗰個就沖左入去地鐵車廂裏面 之後有好多人拉返佢出嚟 之後地鐵報咗警